今日唔會有和勇之分 只有香港人

齊上齊落 冇和勇之分
出得黎就唔怕被票控 但大家要幫電話叉好電
一有狀況就即刻錄影
有機會幫到自己同其他人
去之前去黃店食d野 拎張單keep起
根本冇送頭一詞 無論做咩都送頭
做又送唔做都送
光復香港 時代革命
從來都係香港人既革命 唯有香港獨立先做到

推